Обьясните своими словами, как вы понимаете, что такое деструктуризация и зачем она нужна.

Деструктуризация это "вынос" на поверхность данных из структуры в которой эти даные храняться еще можно сказать деструктуризазия это разбивка сложной структуры на простые части. В JavaScript, таковая сложная структура обычно является объектом или массивом.
деструктуризазия нужна для более легкого способа обращения к вложеным структурам, код становиться короче и проще.
Используя деструктуризацию, мы можем выделить маленькие фрагменты из массивов или объектов. Также можно использовать деструктуризацию для объявления переменных или их назначения.
